做左咁多年人，有沒一樣野你係好叻好擅長？

除左食飯屙屎

懶惰

屌，同我爭

Hea

做廢人個方面我簡直係專家

柒

毒

我窮矮柒毒蠢成日比人恰
但射術好準，射槍個啲好能勁

大雄？

幻想力

諗一諗真係冇嘢叻
技能又冇 打機又唔係勁過人
瞓教都會失眠

瞓覺

訓教 一日可以訓勁多個鐘

卸膊

射精

奶閪

分手

Ok 你贏
懶得同你兩個鬥

你花繩係咪都好叻？

乜都識D, 但樣樣都半桶水
最叻果樣被迫放棄左

冇，所以想學一個專業，起碼有一技旁身，但係冇乜動力

最叻個樣係咩

呼吸

冇